風聲咁緊，海路 上空都無用 留返係香港好過

有心匿埋，香港要搵人好撚難

會唔會比人出賣